兩盒thx主要恥笑點在於風頭火勢下，仲諗住人地會主動PM你而去賣俾你先好笑！

仲要好多唔睇字

人地facebook啲口罩post明明寫到明不設留貨 請到門市買
不用留言 不會回覆
但都有班人係咁留言2盒thanks

2盒 THX

2盒 thanks🙏🏻

2 櫃 thx

2箱0.02，thanks

兩盒 thx

留名睇得意圖

2盒thx

1盒 thx